蘋果 : DQ Gphone，北京等國際制裁

畫到之鋒咁英氣

畫到好型 成個文革嗰啲咁

專業被捕師

專業被DQ師

蘋果係用“北京”呢個字眼

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Demo <---- Demosisto?
Crazy